張超雄事件，「噢，亲，你干什麼」

嗱，on9仔張超雄呢d就真係做多左啦，其實唔怪得咁多人屌7佢，泛民一有機會就衝出黎，前日既林卓廷就係好例子啦

我地係應該use泛民，唔係比泛民去use我地

好心提你班唔識政治既連登乍，雖然大家都講唔割唔分化，但有d人無腦既你會唔會痴埋佢到啊，唔好做泛民隻棋，要攞番主導權，迫個幾條on9 仔收番

講得難聽d既，你點知佢地會唔會私底下同中央傾點數，拎呢單「先例」私人草案去比中央邀功做野

他們只是政客，不是正義

你地唔好太過期待大部分泛民為你地d做咩，佢地只係期待你地為佢地做咩，唔好被利用，唔好去支持佢既方案

我講既係事實，你地唔岩聽無計，有時唔係你地話唔分化就唔分化，係佢地「迫」你分化